做會計做到隻狗咁

上年剛grad
入左big4其中一間 名唔開啦
一到peak season做到隻狗咁
人工又唔係高 野又唔係學得多
Btw我都係純粹講下姐 返去開工了

乜唔係預左架咩

又要做雞又要掛牌方

抵啦